
Разговоры о напасах сперва
Дым густой как сперма нервы
Кто то бежит его закроют завтра
По бейсболке и отпечаткам
Кто то лежит внутри феномин на пальце печатка
Кого то зарыли кто то воткнул под первым
Кровь толчками лохи со стволами
Не умереть надо уметь кровь на асфальте
Слишком часто жизнь помещается в гроб
Я хочу чтобы долбил хоп и долбить
Липкие бошки шмотами дохуя помех
Мусора охуели принимают всех
И чаще чем новых тёлок дерём
Прощаемся со своими пацанами
Но я здесь и сейчас на своём отрезке
Надо быть острым резким опасным
Мне всё ясно я лечу пятку она меня
Соски на мобилу звонят подъезжай
Малышка бери глубоко и глотай
Сгущёнку пока твоя сестрёнка
Вдувает мне паровоз в глотку робко спасибо
Люблю свободу как рыба воду
И мне пох тот лох что пишет законы
Имею свой закон с давних пор
Ебать красивых что вставляет курить
Убиваться не давать себя убить
Дружить с правильными пацанами
Рэпак огромные колонки громкие
Татуировки скоро сдохну
Тело пропитано ядом
Но важно помнить что ада нет
Кроме того что рядом
Напасы, напасы, сладкое чувство горячим дымом в организме нарисовало трассу
И никто не в силах разрушить, даже храбрый мусор,
Пульс в кровеносной системе, схеме метрополитена,
Где пассажир один, имя — Жизнь,
А вокруг химические формулы, позорные связи,
Разорванные мрази
Снова напасы про запас
Повязаны в этом квадрате знание и шарлатаны
Блядство переживает ренессанс
Так поддержите, сделав напас
Кому важен шершавый инструментал
На нем теплый вокал
Ложащийся как масла слой на хлеба кусман
Главное — даже в тумане быть способным разглядеть главное
Сканируя глазами где плавно, а где резко
Где сладко, а где чистый беспонт
В поисках славы и прогресса
Стали зверями миллиардов несколько
Оставшиеся 5-6 процентов честных борцов с трезвостью
Харкают рифму, раскидывая ее по каналам
Налево и направо
Снова и снова
Любители и профессионалы крепкого
Как капронная сеть
Слова
Уставшими ногами подпирают мир снизу
Оттуда демоны пускают горящие стрелы в пятки
Но не в них сердце...
